一返黎開唔到電腦

部機風扇, gpu罩燈，前置led燈都著
係出唔到畫面落mon
手多多，啪火牛開關制，再開連機都冇一樣野著